準備發達 : 8月6日早間，央行宣布將於8月14日在香港發行300億元人民幣央行票據。

國家咁需要美金，大家一定要賀一賀佢！優質資產喎！